細個睇得多電視/電腦係咪真係會近視？

有無巴絲係因為細個睇得電視/電腦多而近視？定大多數係遺傳因素多？
利申：細個常日睇電視打機電腦，無近視

其實睇習慣嘅啫

但有啲人真係遺傳？好細個已經近視

唔覺
我老竇老母都冇近視
但係我細個成日拱到好埋做功課之類 中一就有

有啲幾歲已經要戴眼境

基因問題

呢啲都市病 現代化後先有
同腰痛個啲一樣

姐係以前唔會成日睇近野/坐成日
所以遺傳個陣就篩唔到呢啲基因走

你身邊實有人睇極電視都冇近視架
基本已經解釋左呢兩者係有關係 但gens先係決定性因素

我細個做功課拱到好埋，同埋一放假睇十幾個鐘電腦，一年深百幾度
升到高中之後就算睇好耐電話冇咩點加深，可能因為成日都唔做功課

細個夜晚匿下被竇打game boy SP 之後就近視了...

幼兒時期間屋太細，加上少出外，少望遠嘢，會好易近視

天生身體差